Are you going to scarborough fair?

揮之不去

又要失眠多幾個禮拜

負皮左 自己反省下

珂朵莉好可愛

果然藍毛都係好女仔

又有新老婆?

睇左未？
好可愛

首歌高汁

Are you go to school by bus?

I call you all the time~

串燒紅

唔識英文

Ever be my love

打撚死你

呢套叫咩名

sukasuka

珂朵莉的日常